Initial translation by AI.
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: I18n Contributor Guide\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-17 23:59+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko_KR\n"
"Language-Team: Japanese\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

msgid "(optional) Put your language name as bug tag."
msgstr "%(language_name)s를 사용합니다."

msgid ""
"**Make sure to include your English language name in a bug summary**. It "
"is also suggested to write a bug summary in English. For example:"
msgstr "**English Name:** strict-translation-engine"

msgid "..."
msgstr "..."

msgid ""
":doc:`Your language team <lang_team>` may have useful information to help"
" our translation efforts including translation guidelines, priorities, "
"communication tools and so on. It is worth visited. You can find your "
"language team page at https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team. If "
"you have questions, you can contact your coordinators."
msgstr ""
"가이드 팀은 도움을 주는 언어 팀입니다. 언어 팀의 사용자에게 도움이 될 수 있는 정보를 제공할 수 있습니다. 언어 팀의 사용자에게"
" 도움을 주는 방법에 대한 정보를 찾으시면 좋습니다. 언어 팀의 사용자 페이지는 "
"https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team로 방문하십시오. 언어 팀의 "
"coordinators에게 질문이 있으면 contact 하세요."

msgid ":ref:`search`"
msgstr ":ref:`search`"

msgid ""
"A glossary file of your language is found at "
"``glossary/locale/<lang>/LC_MESSAGES/glossary.po`` in the i18n "
"repository. The file is a usual PO file."
msgstr ""
"이 언어의 가lossaryファイル은 locale/<lang>/LC_MESSAGES/glossary.po에 위치한 i18n "
"repositori에서 찾을 수 있습니다. 이 파일은 일반적인 PO 파일입니다."

msgid ""
"A person who can proofread translations and mark them as reviewed "
"(approved) or rejected."
msgstr "이 사람(이)는 번역을 검토하고 승인(승인) 또는 거부(거부)를 할 수 있습니다."

msgid "A person who can submit translations."
msgstr "이 사람은 제출할 수 있는 언어를 할 수 있습니다."

msgid ""
"A template is a skeleton of static HTML files. In this case, the string "
"is perhaps used in \"Update\" form in \"Container\" menu."
msgstr "(container) 컨테이너"

msgid "ATC Statistics in past releases"
msgstr "이전 버전의 ATC statistical data."

msgid "ATC members of I18n project"
msgstr "%(member)s 멤버는 프로젝트에 대한 ATC를 적용할 수 없습니다. %(reason)s"

msgid "About this guide"
msgstr "이 가이드에 대한 정보는 چیستی این 가이드?"

msgid ""
"After the official release, translating master version is welcome for "
"upstream translation contribution, but the original strings may be "
"changed frequently due to upstream development on the projects."
msgstr ""
"마스터 버전은 공식 릴리스 후에 업무용 전달에 도움이 될 것입니다. 그러나 원본 문구는经常 변경되는 업무 개발에 의해 프로젝트의 "
"문구가 변경될 수 있습니다."

msgid ""
"After you edit the master glossary, ensure to reflect the change to all "
"language glossary files. To do this, run the following command."
msgstr "master glossary를 수정하여 마스터 glossary를 반영한 후, 다음 명령을 실행합니다."

msgid "Amandeep Singh Saini (jimidar) - Punjabi (India)"
msgstr "अमांदीप 싱ھ सैनी (जिमidar) - پنجابی (인도)"

msgid ""
"Another convenient way is to check dashboard translations is to run "
"DevStack in your local environment. To run DevStack, you need to prepare "
"``local.conf`` file, but no worries. Several ``local.conf`` files are "
"shared on the Internet and a minimum example is shown below. From our "
"experience, you need a machine with two or four CPU cores, 8 GB memory "
"and 20 GB disk to run DevStack comfortably. If you enable just major "
"OpenStack projects, the machine requirement would be much smaller like "
"2~4GB memory."
msgstr "디스크를 사용하십시오"

msgid ""
"As a translator, if reported bugs turns out beyond a translation bug, it "
"is better to ask I18n team members via the mailing list or the IRC "
"channel. They can handle such bugs."
msgstr "이메일 내에 멤버가 필요합니다."

msgid "Bugs in a source project"
msgstr "bug(가) 프로젝트에(가)있는(가)bugs(가)가(가)있다."

msgid "Bugs in tool chains"
msgstr "bug이 있는 도구链에 문제가 있음"

msgid ""
"Bugs in translated documents or dashboard are mainly classified into the "
"following areas:"
msgstr "bug이있는 번역document 또는 dashbaord은 다음과 같은areas에 분류됩니다."

msgid ""
"Bugs to report English strings are hard to translate in your language. "
"For example, translators cannot control the order of words, or a plural "
"form is not supported. Usually, this kind of bugs are in the original "
"strings and cannot be fixed just by changing the strings and more work is"
" needed."
msgstr ""
"English 문장의bug를 reporting하는 것은私の어로 번역이 어렵습니다. 예를 들어, 번역자들은 단어의 순서를 제한할 수 "
"없습니다. 또한, 복수형은 지원되지 않습니다. 일반적으로 이러한_bug은 원래 문장에서 수정만으로 해결할 수 있습니다."

msgid "Building"
msgstr "Build"

msgid ""
"Builds release notes in both the original (English) version and "
"translated versions (if any)."
msgstr "Release Notes"

msgid "CLI (command line interface)"
msgstr "CLI (CLI) 인터페이스"

msgid "Click \"...\" on the right, and select \"Request to join team\"."
msgstr "클릭하십시오. (.)와 함께 \"팀에 참여하기\"를 선택하세요."

msgid "Click \"Languages\" on the top, all languages will be listed."
msgstr "시작 \"언어\"를 선택하세요, 모든 언어가 목록에 liệt kê됩니다. : %(name_or_uuid)s"

msgid "Click \"Log in\" button."
msgstr "다음 로그인 버튼을 클릭하세요."

msgid "Click the language you want to translate, the language page will be shown."
msgstr "클릭して 언어를 선택하세요, 언어 페이지가 나타납니다."

msgid ""
"Common code used by **propose_translation_update.sh** and "
"**upstream_translation_update.sh**"
msgstr ""
"공통 코드가 **propose_translation_update.sh**과 "
"**upstream_translation_update.sh**에서 사용되는 경우에만 제공됨"

msgid "Contents"
msgstr "Content-Length"

msgid "Contributing"
msgstr "contributing"

msgid "Convention"
msgstr "구조화"

msgid "Coordinator"
msgstr "코ordinator"

msgid "Creating a Language Team"
msgstr "Language 팀을 만들기"

msgid ""
"Discuss and review glossary changes in your language team before you "
"propose changes to the Gerrit review system. Reviewers in the Gerrit "
"review system cannot understand your language in most cases, so they can "
"only check syntax or conventions."
msgstr "다시 번역"

msgid "Documentation"
msgstr "_documentation_"

msgid "Downloading"
msgstr "downloa드 중 ..."

msgid ""
"During translating a dashboard related project, you may want to know "
"\"where is this string used in the dashboard?\"."
msgstr ""
"during translating a 프로젝트 related project, you may want to know \"where "
"is this string used in the 프로젝트\"?"

msgid ""
"Each language team has useful information to help our translation "
"efforts. It is worth visited. You can find your language team at "
"https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team."
msgstr ""
"각 언어 팀은 우리의 번역 Efforts에 도움이 될 수 있습니다. 이곳에서 방문해 보세요. bạn가 찾는 언어 팀은 "
"https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team 에서 찾을 수 있습니다."

msgid "Everyone in the OpenStack community is glad to help you."
msgstr "OpenStack 커뮤니티의 모든 사람들은 OpenStack를 도와드릴 수 있는 것을 기대합니다."

msgid "FAQ: I cannot find my name in Stackalytics"
msgstr "FAQ: tôi không thể tìm thấy tên của tôi trong Stackalytics"

msgid ""
"Finally, propose a patch including all of the above changes to the Gerrit"
" review system."
msgstr "%(_PATCH)_"

msgid ""
"Finding and reporting translation bugs is an important step towards "
"better quality of translations in OpenStack."
msgstr ""
"stack을 'stack'로 바꾸고, 'reporting'은 'finding'와 'reporting'의 결합으로 'finding "
"and reporting'를 'finding and reporting the bug'로 바꿔야 합니다."

msgid "Fixing I18n bugs"
msgstr "이산화 이온의 정체성 문제"

msgid ""
"For a document in a stable branch, such as the installation guide for "
"Liberty, you need to update the file ``doc-tools-check-languages.conf`` "
"in the target stable branch directly."
msgstr ""
"가이드를 사용하여 이 문서는 안정적인 브랜치에(가)such as 안정적인 브랜치에서(가)_installation "
"가이드_for_Liberty 에서(가) update_file ``doc-tools-check-languages.conf`` in "
"target stable branchdirectly."

msgid "For documentations, URL and a detail place would be great."
msgstr "docs:https://docs.naver.com/"

msgid "For the dashboard, panel or form name."
msgstr "dashboard, panel 또는 form 이름은 필요합니다."

msgid "Getting in touch"
msgstr "가기(가입)하기"

msgid "Glossary Management"
msgstr "glossary management"

msgid "Glossary of your language"
msgstr "*   **대상**: 대상을 의미하는 용어"

msgid "Go to `Zanata server <https://translate.openstack.org/>`_"
msgstr "서버를 visitshe Zanata server <https://translate.openstack.org/> _"

msgid ""
"Go to the :doc:`translation tools <tools>` page to understand the tools "
"and scripts which support our translation platform."
msgstr "도구를 사용하여 번역 플랫폼을 이해하십시오: %(doc)%(tools)s"

msgid "Handling documentation projects"
msgstr "프로젝트를 관리하는 도구를 사용하세요."

msgid "Handling horizon projects"
msgstr "프로젝트를 수용할 수 있는 경계선 프로젝트를 처리합니다."

msgid "Handling python projects"
msgstr "프로젝트를 처리합니다. python 프로젝트를 처리합니다."

msgid "Handling translation bugs"
msgstr "해당 버전의 번역기에서 발생하는 번역bugs에 대한 해결책:"

msgid "Heleno Jimenez de la Cruz (id: heleno_jimenez) - Spanish (Mexico)"
msgstr "Heleno Jimenez de la Cruz (id: helenojimenez) - español (México)"

msgid "Here is the check list for such case:"
msgstr "이러한 경우에, %(check_list)s를 확인합니다."

msgid "How can I report a bug?"
msgstr "how을러트에bug을러트하는 방법은 다음과 같습니다."

msgid "How to check translations"
msgstr "how to kiểm사 번역?"

msgid "I18n team meeting"
msgstr "i18n 팀 회의"

msgid "IRC channel: ``#openstack-i18n`` on OFTC"
msgstr "IRC 채널은 ``#openstack-i18n``에 있습니다."

msgid "IRC meeting commands"
msgstr "ircmeetingcommands=%(ircmeetingcommands)s"

msgid "IRC web client"
msgstr "IRC 클라이언트는 web 클라이언트가 될 것입니다."

msgid ""
"If a bug reports translation errors of a certain language, it could be "
"called **translation bug**. The translation bug should be fixed in the "
"translation tool."
msgstr ""
"if(bug_report_translation_errors == \"translation_bug\") -> "
"\"bug_report_translation_errors\" = \"translation_bug\""

msgid "If a reported bug turns out to be bugs in a source project, You could help"
msgstr "프로젝트에 대한 이슈가 원래 source 프로젝트에서 발견된bugs로 인해 해결되었습니다."

msgid ""
"If there is a translation bug on a stable version in Zanata, it is highly"
" recommended to fix the same translation bug on the corresponding string "
"in the master version."
msgstr ""
"마스터를 사용합니다. %(bug_fixed_on_zanata)s는 %(bug_fixed_on_master)s와 동일한 번역이 "
"필요합니다."

msgid "If you are a speaker of this language, you could help"
msgstr "if (이름이speaker이면) speaker의 언어를 사용하여 도움을 제공할 수 있습니다."

msgid "If you are a translator of this language, you could help"
msgstr "if youre a translator of this languaje, you coulde help"

msgid ""
"If you are a translator or a person involved in I18n effort, you may be "
"interested in triaging and fixing translation bugs :)"
msgstr "이 번역자 또는 I18N Effort에 참여하는 사람들은 번역bug을_triage_하고_fixed_할 수 있습니다."

msgid ""
"If you are lucky to use a same name for launchpad and Zanata IDs, you do "
"not need to do the above. Stackalytics will find your statistics "
"automatically."
msgstr ""
"작동을 사용할 수 있습니다. 스크래커를 사용하는 경우, Zanata ID와 동일한 이름이 있는 경우에는 이 과정을 bypass 할 "
"수 있습니다. 스큐트alytics는 자동으로 statistical data를 찾습니다."

msgid ""
"If you are unfamiliar with translations in OpenStack, read the `Project "
"Team Guide on Internationalization and Translation "
"<http://docs.openstack.org/project-team-guide/i18n.html>`_ first."
msgstr "가이드를 가ाइड로, 프로젝트를 프로젝트로, 스택을 스포츠로 바꾸는 것을 원칙으로 하겠습니다."

msgid ""
"If you encounter more complicated things including translation tool "
"chains or something others, the most recommended way is to ask it in the "
"I18n mailing list ``openstack-i18n@lists.openstack.org``. Of course, you "
"can file a bug against a related project directly."
msgstr "프로젝트를(를) 프로젝트로, 스택을(를) 스택으로 전환합니다."

msgid "If you have a machine running DevStack, there are two ways."
msgstr "if you have a machine running devstack, there are two ways."

msgid "If you have any, don't hesitate to share it :)"
msgstr "사용량을 사용하십시오."

msgid ""
"If you visit `openstack-i18n launchpad <https://bugs.launchpad.net"
"/openstack-i18n>`_, we can find **Report a bug** at the right-upper "
"corner. Click to report a bug."
msgstr "이미지를 찾을 수 없습니다."

msgid ""
"If you want to help fix I18n bugs of OpenStack, we can find them in the "
"following places:"
msgstr "이전의 번역 rule를 다시 적용합니다."

msgid ""
"If you want to help to report bugs, add more wishlists, and improve them,"
" you can report and fix bugs at `openstack-i18n in Launchpad "
"<https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>`_. Mark bugs with a tag "
"\"tools\"."
msgstr "작동을 시작합니다. 스택을 사용하여 스택을 사용하여 태그를 사용합니다."

msgid ""
"If your Zanata ID is different from your launchpad ID, Stackalytics will "
"not find your translation statistics. You need to let Stackalytics know "
"your ID mappings. To do this, you need to add your user data into "
"``detault_data.json`` in `the Stackalytics repository "
"<https://github.com/stackalytics/default_data/>`__."
msgstr ""
"Zanata ID가 다른 launchpad ID와 다르면 Stackanalytics에서 통계를 찾을 수 없습니다. "
"Stackanalytics에게 Zanata ID mappings을 알려야 합니다. 이를 위해 "
"``default_data.json``에 사용자 데이터를 추가해야 합니다."

msgid ""
"If your Zanata ID is not included in the translator list, you need to "
"update the list to include your Zanata ID. Contact your language "
"coordinator, email the i18n mailing list. You can also submit a patch to "
"update the list by yourself (For detail, see :ref:`sync-translator-"
"list`)."
msgstr "제출을 하시면 제출이 됩니다."

msgid "Import latest translations"
msgstr "이전 번역을 다시 불러오기"

msgid "In most cases, a source project would be one of:"
msgstr "프로젝트를 포함하는 원본 프로젝트는 다음과 같습니다."

msgid ""
"Input a short introduction of yourself, including your name, as "
"\"Additional information\", then click \"Send message\"."
msgstr "이상적인 소통을 위해 Additional information"

msgid ""
"Internationalization (I18n) is essential to make OpenStack ubiquitous. "
"The mission of OpenStack I18n team is to make OpenStack ubiquitously "
"accessible to people of all language backgrounds, by enhancing OpenStack "
"software internationalization, providing translation, maintaining a "
"translation platform and managing translation process for better quality "
"of outcomes."
msgstr ""
"International (I18n)가 OpenStack의 ubiquity를 achieved 하기 위해 OpenStack I18n "
"팀의 목적은 OpenStack의 국제화에 대한 모든 언어 background에 접근할 수 있도록 하기 위해, OpenStack "
"소프트웨어 국제화를 개선하고, 번역, 유지 관리 및 better quality의 결과로 translation process를 "
"관리하는 Translation Platform을 개발하기 위해 Internationalization (I18n)가 essential"
" to make OpenStack ubiquitous. The mission of OpenStack I18n team is to "
"make OpenStack ubiquitously accessible to people of all language "
"backgrounds, by enhancing OpenStack software internationalization, "
"providing translation, maintaining a translation platform and managing "
"translation process for better quality of outcomes."

msgid "Is your Zanata ID different from your launchpad ID?"
msgstr "작동은 'launch'와 유사한 의미를 가지고 있습니다. Zanata ID와 launchpad ID는 다르다."

msgid ""
"Is your Zanata ID included in the `translator list "
"<https://opendev.org/openstack/i18n/src/tools/zanata/translation_team.yaml>`__?"
msgstr ""
"이즈你的 Zanata ID 포함된 `translator list "
"<https://opendev.org/openstack/i18n/src/tools/zanata/translation_team.yaml>__`에"
" 포함되어 있는지 확인하십시오?"

msgid "It is highly recommended to include the following information."
msgstr "이것은(이것을) 매우 권장합니다."

msgid "Jori Kuusinen (id: nuyori) - Finnish (Finland)"
msgstr "Jori Kuusinen (id: nuyori) - 핀란드"

msgid "Language Team"
msgstr "이전 언어 팀"

msgid "Language translation team"
msgstr "이전 언어 번역 팀"

msgid "Liberty cycle"
msgstr "리버티 cycles"

msgid ""
"Mailing List: `openstack-i18n@lists.openstack.org "
"<http://lists.openstack.org/cgi-bin/mailman/listinfo/openstack-i18n>`_"
msgstr ""
"마일링 리스트: `openstack-i18n@lists.openstack.org <http://lists.openstack.org"
"/cgi-bin/mailman/listinfo/openstack-i18n>`"

msgid ""
"Make sure to include a short introduction because it is the only "
"information which language coordinators can use to determine your join "
"request is valid or not."
msgstr "이미지 %s가 존재하지 않습니다."

msgid "Managing a Language Team"
msgstr "managing a language team"

msgid "Masaki Matsushita (id: mmasaki) - Japanese"
msgstr "마사키 마스시타 (id: mmasaki) - 일본어"

msgid "Master glossary"
msgstr "마스터 glossary"

msgid "Meeting agenda"
msgstr "세션 요약"

msgid "Member (translator)"
msgstr "멤버 ( membrer )"

msgid ""
"Missed translations. Missed translations might be caused by not "
"extracting English strings from the source project, or be caused by real "
"missed translations. If the translations are missed in two different "
"languages, they are probably bugs in the source project. Or else, they "
"are real missed translations."
msgstr ""
"프로젝트를 사용합니다. 오류가 발생할 수 있습니다. 오류의 이유는 %(reason)s입니다. 오류가 두 번 이상 발견되면 "
"%(reason)s이었습니다. 오류가 두 번 이상 발견되는 경우 %(reason)s이었습니다. 오류가 두 번 이상 발견되는 경우 "
"%(reason)s이었습니다."

msgid "Mitaka cycle"
msgstr "미타카 cycles"

msgid "Monitoring translation jobs status"
msgstr "job을 관리하는 프로세스를監리하고 상태를 확인합니다."

msgid "Newton cycle"
msgstr "뉴턴 cycles(뉴턴 시리즈)"

msgid "No detail data."
msgstr "no detailed data."

msgid ""
"Note that you need to log into Zanata to see your activity in the above "
"pages."
msgstr "Zanata 계정에 로그인하세요.  Zanata 계정에 로그인하세요."

msgid ""
"Now you can start your translation. You can actually become an OpenStack "
"official translator by contributing translations. You can find "
":doc:`various ways of contributions <contributing>`."
msgstr ""
"stacking이(가) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) 이(를) "
"이(를) 이(를) 이(를)"

msgid "Ocata cycle"
msgstr "오카타 cycles"

msgid ""
"Odd and even values are calculated based on `ISO week numbers "
"<https://www.timeanddate.com/date/weeknumber.html>`_."
msgstr "다음 2자리 수值은 %s 수식에 따라 계산됩니다. %s 수식에서 %d와 %w의 의미는 다음과 같습니다."

msgid "Official OpenStack translator"
msgstr "stack stack이 공식 OpenStack 번역자입니다."

msgid ""
"On the other hand, translating stable version as upstream contribution is"
" not encouraged after the translated strings are packaged with releases. "
"The stable version will be closed earlier than or around EOL."
msgstr ""
"이상으로는 업그레이드Contributions에 포함된 전역적인 번역된字符串를 포함하지 않습니다. stable 버전은 EOL 이전 "
"또는 EOL에ใกล게 종료됩니다."

msgid ""
"One way is to update the horizon code only. The following shell script "
"fetches the latest horizon code, compiles translation message catalogs "
"and reloads the apache httpd server. Replace ``$BRANCH`` with an "
"appropriate branch such as ``master``, ``stable/newton`` or "
"``stable/mitaka``."
msgstr "마스터를 사용하고 있습니다."

msgid ""
"Open a POT file you find and search a string you are interested in. Then "
"you can find an entry like:"
msgstr "open(.p) > find --name \"search_string\""

msgid "OpenStack Dashboard"
msgstr "OpenStack Dashboard에 대한 번역은 다음과 같습니다."

msgid "OpenStack I18n Guide"
msgstr "OpenStack I18n 가이드를 열기"

msgid "OpenStack I18n team"
msgstr "OpenStack I18n 팀에 대한 translations입니다."

msgid ""
"OpenStack I18n team uses `Launchpad <https://bugs.launchpad.net"
"/openstack-i18n>`_ for the bug tracking."
msgstr ""
"OpenStack I18n 팀은 `Launchpad <https://bugs.launchpad.net/openstack-"
"i18n>`_ 에서_bug 트래킹을 사용합니다."

msgid "OpenStack I18n team: See :ref:`label-i18n-team-contact`"
msgstr "OpenStack I18n 팀: See :ref:`label-i18n팀-contact`"

msgid "OpenStack i18n mascot"
msgstr "OpenStack i18n 마스카도"

msgid ""
"OpenStack uses Zanata as a translation platform. While most operations "
"around the translation platform are automated, if you want to communicate"
" with the translation platform manually, you can use `Zanata CLI "
"<http://docs.zanata.org/en/release/client/>`__."
msgstr "클라이언트는 스택으로 바뀌어야 합니다."

msgid "Original string or message is not correct."
msgstr "이전의 문구 또는 메시지가 올바른 문구 또는 메시지와 다르면, 다시 확인해 주세요."

msgid ""
"POT files are no longer stored in git repositories. The change was made "
"at the beginning of Newton development cycle [#]_."
msgstr "PO트 파일은 현재 git репозитор리에있는 변경이 발생한 지점에서([#]) 시작된 뉴턴 개발 cycles에(에) 있습니다."

msgid "Patch on governance repository: https://review.opendev.org/483452"
msgstr "구문 패치 이니셔티브 리포트: https://review.opendev.org/483452"

msgid "Patch on governance repository: https://review.opendev.org/532982"
msgstr "Patch 이에 대한 구체적인 설명은 없습니다."

msgid "Patch on governance repository: https://review.opendev.org/586751"
msgstr "구세 관리 리포트 패치: https://review.opendev.org/586751"

msgid "Patch on governance repository: https://review.opendev.org/633398"
msgstr "구문 %s에 대한 패치가 있습니다. https://review.opendev.org/633398"

msgid "Period: 2015-08-01 to 2016-01-30"
msgstr "년: 2015 년 8 월 1 일부터 2016 년 1 월 30 일까지"

msgid "Period: 2016-02-01 to 2016-07-31"
msgstr "시기 : 2016 년 2 월 1 일부터 2016 년 7 월 31 일까지"

msgid "Period: 2016-08-01 to 2017-01-05"
msgstr ", 2016년 8월 1일부터 2017년 1월 5일까지"

msgid "Period: 2017-01-06 to 2017-06-30"
msgstr "년: 2017-01-06 ~ 2017-06-30"

msgid "Period: 2017-07-01 to 2018-01-10"
msgstr "년: 2017 년 1 월 1 일부터 2018 년 1 월 10 일까지."

msgid "Period: 2018-01-11 to 2018-07-09"
msgstr "시기 : 2018 년 1 월 11 일부터 7 월 9 일까지입니다."

msgid "Period: 2018-07-10 to 2019-01-25"
msgstr "2018년 7월 10일부터 2019년 1월 25일까지"

msgid "Period: from 2014-11-01 to 2015-07-16"
msgstr "시기: 2014년 11월 1일부터 2015년 7월 16일까지"

msgid "Pike cycle"
msgstr "피크 cycles"

msgid "Previous meetings"
msgstr "이전의 회의"

msgid "Project configuration"
msgstr "프로젝트 구성에 대한 구성을 적용합니다."

msgid "Project maintenance"
msgstr "프로젝트 관리"

msgid "Pull translations from Zanata"
msgstr "```"

msgid "Python script to setup projects for Zanata"
msgstr "프로젝트를(를) Zanata에(을) 설정하기 위한 Python 스크립트입니다."

msgid "Queens cycle"
msgstr "Queen's Cycle"

msgid "Register a user ID in Zanata"
msgstr "사용자를 등록하여 Zanata에 ID를 등록합니다."

msgid ""
"Replace ``$BRANCH`` with an appropriate branch such as ``master``, "
"``stable/newton`` or ``stable/mitaka``."
msgstr ""
"마스터를 사용하여 master 브랜ches에 대한 정보를 제공합니다.  마스터 브랜ches는 개발자들이 프로젝트의 주요 버전을 "
"관리하는 데 사용됩니다.  stable/newton 브랜ches는 stable 버전의 새로운 버전을 관리하는 데 사용됩니다.  "
"stable/mitaka 브랜ches는 stable 버전의 older 버전을 관리하는 데 사용됩니다."

msgid "Reporting translation bugs"
msgstr "보안 정보를 제공할 수 없습니다."

msgid "Request to join a translation team"
msgstr "이전의 플레이버에서 사용된 번역을 위한 팀을 구성하고자 합니다."

msgid "Retrieve translation statistics"
msgstr "%{count} 개의 문장을 번역했습니다."

msgid "Reviewer"
msgstr "%(reviewer)s 리뷰어"

msgid "Reviewing translation imports"
msgstr "이전의 번역Imports에 대한 Review를 진행합니다."

msgid "Rob Cresswell (id: robcresswell) - English (United Kingdom)"
msgstr "로버트 크레스วELL (id: 로버트 크레스วELL) - 영어 (영국)"

msgid "Rocky cycle"
msgstr "로키 cycles"

msgid "Roles in a Language Team"
msgstr "역할은 언어 팀에 속하는 역할입니다."

msgid "Running DevStack"
msgstr "사용자 수준의 스크립트를 실행합니다."

msgid "Running OpenStack-Ansible"
msgstr "stacking openstack-ansible."

msgid "Search in this guide"
msgstr ""
"이 가이드를(를)searching(searching)하는 것(thing)은(는)이(이) guide(guide)에서(에서) "
"search(searching)하는(finding) thing(thing)을(을) find(find) करन다."

msgid "Server projects"
msgstr "서버 프로젝트"

msgid "Slicing"
msgstr "분리"

msgid "Slicing: generate PO templates from RST documents"
msgstr "템플릿을 사용하여 RST 문서에서 PO 템plateto 생성합니다."

msgid "Stackalytics"
msgstr "Stackalytics는 스택을 사용합니다."

msgid "Stein cycle"
msgstr "스틴 cycles"

msgid "Steps to become a OpenStack translator"
msgstr "stack의 의미는 스택을 의미합니다."

msgid "Sync the translator list with Zanata"
msgstr "Zanata의 번역olist을.sync합니다."

msgid "TBD"
msgstr "TBD"

msgid "The I18n team welcomes any kinds of contribution."
msgstr "이18니 팀은Contributions를 받는 모든 종류의 기여를 받습니다."

msgid ""
"The POT file is found under ``http://tarballs.openstack.org/translation-"
"source/<Zanata-project-name>/<Zanata-project-"
"version>/<path>/<resource>.pot``, where:"
msgstr "```"

msgid "The above run the following internally:"
msgstr "이전의 결과는 다음과 같습니다."

msgid ""
"The bug triaging process are following the `general bug triaging process "
"<https://wiki.openstack.org/wiki/BugTriage>`_. If you want to help bug "
"triaging tasks, join the `OpenStack I18n bug team <https://launchpad.net"
"/~openstack-i18n-bugs>`_ first."
msgstr ""
"작동이 있습니다. stack이 있습니다._bug triaging process는 "
"<https://wiki.openstack.org/wiki/BugTriage>에 따라 진행됩니다. If you want to "
"help bug triaging tasks, join the OpenStack I18n bug team "
"<https://launchpad.net/~openstack-i18n-bugs> first."

msgid "The convention for heading levels is as follows::"
msgstr "위치은 ::"

msgid ""
"The easiest way would be to open http://tarballs.openstack.org"
"/translation-source and then follow ``<Zanata-project-name>``, ``<Zanata-"
"version>`` and corresponding links."
msgstr ""
"프로젝트를 프로젝트로, 스택을 스택으로 바꾸는 방법은 가장 dễ dàng하다. OpenStack tarball source "
"URL에서 Zanata-project-name, Zanata-version 및 해당 link을 따라서 찾기"

msgid "The filename of the list is ``tools/translation_team.yaml``."
msgstr "이전의 이름은 ``tools/translation_team.yml``입니다."

msgid ""
"The following is an example of ``local.conf`` for Newton release which "
"runs core components (keystone, nova, glance, neutron, cinder), horizon, "
"swift and heat. The components which the main horizon code supports are "
"chosen."
msgstr ""
"키의 경우 'key'로 번역되며, 'local.conf'에 대한 예시는 'Newton'release에서 core "
"component(keystone, nova, glance, neutron, cinder)와 horizon, swift 및 "
"heat의 주요 horizon 코드를 선택하는 것을 나타낸다."

msgid "The followings are useful links when writing documents in RST."
msgstr "이러한 도움이 필요할 때는 다음과 같습니다."

msgid ""
"The guide is written in reStructuredText (RST) markup syntax with Sphinx "
"extensions. Most conventions follow `those of the openstack-manuals "
"project <http://docs.openstack.org/contributor-guide/rst-conv.html>`__."
msgstr ""
"가이드를 작성한 RST(markup) 스타일과 스플lex 확장의 convention에 따라 'guide'는 '가이드', "
"'project'는 '프로젝트', 'stack'는 'stack'로 번역합니다."

msgid ""
"The master glossary is an usual POT file. You can edit it in your "
"favorite editor as usual."
msgstr "마스터의 glossary는 일반적인 POT 파일입니다. bạn의favoriteeditor에(를)로 editing할 수 있습니다."

msgid ""
"The other way is to rerun DevStack. Ensure to include ``RECLONE=True`` in"
" your ``local.conf`` before running ``stack.sh`` again so that DevStack "
"retrieve the latest codes of horizon and other projects."
msgstr "프로젝트를 포함하여 이스턴 스택을 적용합니다."

msgid ""
"The statistics are calculated using `a Python script "
"<https://opendev.org/openstack/i18n/src/tools/zanata/zanata_stats.py>`__ "
"powered by `Zanata statistics API <http://zanata.org/zanata-platform"
"/rest-api-docs/resource_StatisticsResource.html>`__ Translator list is "
"maintained by `translation_team.yaml "
"<https://opendev.org/openstack/i18n/src/tools/zanata/translation_team.yaml>`__"
" stored in `openstack/i18n git repository "
"<https://opendev.org/openstack/i18n>`__."
msgstr "stack의 의미를 바꾸어 'stack'로 바꿔 주세요."

msgid ""
"The translatable strings are extracted from a source project. So some "
"i18n bugs might be caused by bugs in the original strings/source codes of"
" a source project which contains these translatable strings. Those kind "
"of bugs should be fixed in the source project."
msgstr ""
"프로젝트를 사용합니다. 이 번역된 문장에서 'project'는 '프로젝트'로 번역됩니다. 번역된 문장의 다른 부분은 source "
"project에서extracted translatable strings에 대한 번역이 필요합니다. source project에서 "
"이러한 번역된 문장을 포함하는 경우, source project의 original strings/source codes에 있는 이 "
"번역된 문장을 수정해야 합니다."

msgid ""
"There are cases where you cannot see your translation statistics in "
"Stackalytics even after you translate strings in Zanata."
msgstr "StackAnalytics에서(는) 전시션에(에) 번역Statistic이(가) 나타나지 않음(ไม่ได고)"

msgid "There are several ways to know your translation activity."
msgstr "이전의 번역 활동을 알 수 있습니다."

msgid "There are three different roles in a translation team:"
msgstr "역할이 있습니다."

msgid ""
"This document explains to reviewers details about the automatic import of"
" translations from Zanata."
msgstr "이 문서는 리뷰어들이 Zanata의 자동 번역을 설명하는 내용이다."

msgid "This document gives additional information."
msgstr "이 documento는 추가적인 정보를 제공합니다."

msgid ""
"This guide itself is I18n-ed and you can translate it into your language."
" To translate it, visit `i18n "
"<https://translate.openstack.org/project/view/i18n>`__ project in `Zanata"
" <https://translate.openstack.org/>`__. Document **doc** in **i18n** "
"project corresponds to this guide. You can translate it in the same way "
"as you do for other projects like dashboard or manuals. Once the "
"translation progress becomes higher than the threshold (For more "
"information on the threshold, see :ref:`translation-jobs`), the "
"translated version of the guide will be published."
msgstr ""
"가이드가(i18n)되어 "
"있으며(이)어도(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)어(어)"

msgid ""
"This guide provides detailed instructions on the I18n contribution "
"workflow and conventions to be considered by all contributors."
msgstr ""
"이18nContributorsGuide는 모든Contributors에 의해 고려되는 모든Contributors에 대한 "
"detallexedInstruction을 제공합니다."

msgid "This is a useful commands for the IRC meeting."
msgstr "이(이)은(는) IRC(IRC) 모임에서(에서) 도움이(이용)이(이용)이(이용!)가(가) 사용되는( sử dụng) 명령어이다."

msgid ""
"This list is a cache of information on Zanata, and we need to keep it "
"synced with Zanata."
msgstr "이 목록은 Zanata에 대한 캐시를 포함하고 있습니다.  우리는 Zanata에 캐시를.sync을 수 있습니다."

msgid ""
"This means \"Aggregates\" menu in \"Admin\" group in the left side menu. "
"In Horizon code, the second level corresponds to a dashboard group like "
"\"Project\" or \"Admin\" and the third level corresponds to a panel like "
"\"Aggregates\" (in this example), \"Instances\" or \"Networks\"."
msgstr "인스턴스 집합 프로젝트 집합 인스턴스 프로젝트 집합"

msgid "This page collects small tips and tricks around translations."
msgstr "이 페이지는 번역에 대한 작은 도움이 되는tip과 trick을 모아두고 있습니다."

msgid "This page covers various operations around i18n activities."
msgstr "이 페이지는(i18n) 활동에 대한 다양한Operation을 covering합니다."

msgid "This page describes how end users can report translation bugs."
msgstr "이 페이지는 사용자가 번역bugs를 제기할 수 있는 방법을 설명합니다."

msgid "This page describes the conventions and tips on writing this guide itself."
msgstr "이 페이지는 이 가이드를 작성하는 방법과 도움이 되는 지침을 설명합니다."

msgid "This should be done after a stable version on Zanata is created."
msgstr "이 프로젝트는 Zanata에 stable 버전을 생성할 때만 수행됩니다."

msgid "Titles"
msgstr "제목"

msgid ""
"To add a link to a generated document, you need to update the file "
"``www/<lang>/index.html`` in the ``master`` branch of the ``openstack-"
"manuals`` repository. Note that the web pages are published from "
"``master`` branch, which contains the pages for all releases, such as "
"Liberty. Therefore, you don't need to update the file "
"``www/<lang>/index.html`` in the stable branch."
msgstr "이벤트를 적용하여 'master'가 '마스터', 'stack'가 'stack', 'web'가 'web'로 번역합니다."

msgid ""
"To fetch translated files regularly, execute this command manually or as "
"a cron:"
msgstr ""
"%(volume_id)s 볼륨을 분리할 수 없습니다. 이유: %(reason)s. %(command)s를 manually 또는 "
"crontab에 추가하여(regularly) 번역을 수행하세요."

msgid ""
"To help with translation, :doc:`become an official translator "
"<official_translator>` and join your language team. Then go to "
"`translation website <https://translate.openstack.org/>`_ to start "
"translation. You can find prioritized translation jobs as I18n team at "
"the top of the page."
msgstr "job을 사용할 수 있습니다."

msgid "To report translation errors, see :doc:`bug_report`."
msgstr "도움을 필요하십니까?"

msgid "To run the script:"
msgstr "를(를) 실행하기(기) 위해 following command을(을) 사용합니다."

msgid "To sync the translator list, run the following command:"
msgstr "이전의 전달을 다시 번역합니다."

msgid "Tools"
msgstr "도구:"

msgid "Train cycle"
msgstr "트레이ن cycles"

msgid "Translate **master** version on Zanata."
msgstr "master version  on  Zanata."

msgid "Translation"
msgstr "볼륨 '%(vol)s' 상태는 '사용 중'이어야 합니다. 현재 상태 '%(status)s'"

msgid "Translation Statistics"
msgstr "수정 statistic : 1 개"

msgid "Translation bugs"
msgstr "비공식적인 번역 오류가 발견되었습니다."

msgid "Translation bugs in all languages can be reported here."
msgstr "전체 언어에 대한 번역bugs를 알려주세요."

msgid ""
"Translation is another kind of important contribution to OpenStack "
"community. If you want to become a official translator, you need to "
"finish following steps:"
msgstr ""
"이것은 스택을 다른 중요한ContributionsOpenStackcommunity에 대한another kind의 quan "
"trọng한contribution을 mean합니다. ifyouwanttobecomeofficialtranslator, "
"youneedestofinishfollowingsteps:"

msgid "Translation jobs"
msgstr "job 에서 일하다"

msgid "Translation tips"
msgstr "% s 에서 문장의 구조를 유지하고, 문장을 단어로 나누어 전달하는 것이 중요합니다."

msgid "Translation tools"
msgstr "%(app_name)s 도구를 사용하여 번역 서비스를 제공합니다."

msgid "Translations"
msgstr "transtions"

msgid ""
"Translations are being imported into a project repository daily, so in "
"most cases you do not need to pull translations from Zanata manually. "
"What you need is to pull the latest horizon code."
msgstr ""
"프로젝트를 위해 이러한 번역Rule를 적용합니다. 프로젝트를 위해 Zanata에서 manually의 번역을 필요로하지 않습니다. "
"대부분의 경우,horizon 코드를latest에pull할 수 있습니다."

msgid "Uploading"
msgstr "업로드"

msgid "Uploading: Upload the translation resources to Zanata"
msgstr "업로드(%(translation_path)s): 업로드 전달resource를 Zanata에 올려줍니다."

msgid "User configuration"
msgstr "사용자 구성이 필요합니다."

msgid ""
"Visit `Stackalytics <http://stackalytics.com/>`__ and choose "
"``Translations`` as ``Metric`` dropdown menu at the upper-right."
msgstr ""
"Stackalytics <http://stackanalytics.com/>__ 및 ``Translations`` as "
"``Metric`` dropdown menu의 upper-right에 선택하세요."

msgid "What is wrong? What should be improved?"
msgstr "%(username)s 사용자가 새도우 파일에 없습니다.  %s의 의미는 사용자 이름입니다."

msgid ""
"When a filename is ``workflows.py`` or ``forms.py``, it means it is used "
"in a form for creating or editing something."
msgstr "when filename은 ``workflows.py`` 또는 ``forms.py`` 인식이 되면 의미가 있습니다."

msgid ""
"When you add a new entry to the glossary, it is highly recommended to add"
" the entry to the master glossary ``glossary/locale/glossary.pot``. By "
"doing this, all language teams can share the glossary."
msgstr ""
"마스터를(를) 추가하는 경우 사용량을(를) 사용량으로 바꾸고 사용량을(를) 추가하는 경우 마스터를(를) 추가합니다.  사용량을(를)"
" 추가하는 경우 마스터 glossary ``glossary/locale/glossary.pot``에(에) 추가합니다."

msgid ""
"When you are using OpenStack (including the dashboard, API or CLI) or are"
" reading translated documentations, if you find something wrong, "
"something you cannot understand, something you cannot agree, or something"
" to be improved, please consider reporting it."
msgstr ""
"이것을(를) 사용하는 OpenStack(은cluding(는)-dashboard, API 또는 CLI) 또는(는) "
"번역된(documentation)에서(에서) 발견되는( 발견되는) 오류가(가) 있거나(가) 이해할 수 없거나(가) 합의할 수 "
"없거나(가) 개선이(가) 필요함."

msgid ""
"When you want to update a glossary of your language, edit a corresponding"
" glossary file using your favorite editor and propose a change to the "
"Gerrit review system."
msgstr "이러한 변경은 Gerrit 리뷰 시스템에 대한 편집된 glossary 파일을 사용하여 수정해야 합니다."

msgid "When your request is approved, you will get an email notification."
msgstr "이 요청은 승인되면(를) 이메일 알림을(를) 받게(게)됩니다."

msgid "Where a string is used in Dashboard UI?"
msgstr "위에 사용된 문자는 Dashboards UI의 사용자 인터페이스에 사용됩니다."

msgid "Where a string is used in source code?"
msgstr "위에 사용된 문자는 source code 에서 사용됩니다."

msgid "Where can I report a bug?"
msgstr "%(bug)s를 reported 하시면 %(support)s에 도움을 주실 수 있습니다."

msgid "Where you find a bug you are reporting?"
msgstr "서버에 있는_bug이_ 발견되었습니다."

msgid "Who can help you?"
msgstr "谁을 도와드릴까요"

msgid ""
"You are encouraged to register with your business email, which will help "
"your company to get the credit. If you don't want to, use your personal "
"email will be OK too."
msgstr ""
"이사장님은 자신의 비즈니스 이메일을 사용하여 kinh doanh에 도움을 줄 수 있습니다. 만약 bạn muốn, 개인적인 이메일도"
" 사용할 수 있습니다."

msgid ""
"You can estimate where a string is used from a location in a source code."
" (See the previous entry on how to find a location.)"
msgstr ""
"이 문자가 source code에서 어떤 위치에 사용되는지 ước정할 수 있다. (see previous entry on how "
"to find a location.)"

msgid "You can report a bug in your language (or English)."
msgstr "이러한 문장을 한국어로 번역합니다."

msgid ""
"You can see detail member-level statistics data on `HTML version of the "
"page <https://docs.openstack.org/i18n/latest/atc-stats.html>`_."
msgstr "이메일에 대한 멤버 수준 정보 캐시를 찾을 수 없습니다."

msgid ""
"You can set the components of your AIO installation in ``tests/vars"
"/bootstrap-aio-vars.yml``. Dependly on your environment the installation "
"takes 1-2 hours. For more details on the AIO configuration, please see "
"`OSA AIO documentation <https://docs.openstack.org/openstack-"
"ansible/latest/user/aio/quickstart.html#building-an-aio>`_."
msgstr "부트 구성이 필요합니다."

msgid ""
"You must determine whether bugs are **translation bugs** or **bugs in a "
"source project**. Typical i18n bugs in the source project include:"
msgstr "프로젝트 %(project)s에 대한 번역이(가) 문제가(는)?"

msgid "Zanata"
msgstr "자나타"

msgid "Zanata CLI"
msgstr "zanata CLI"

msgid ""
"Zanata provides suggestions for translation based on a glossary of your "
"language. The glossary is maintained in the i18n repository."
msgstr ""
"자나타는(를) 번역을(를) 도와드릴(를) 언어의(를) 번역 glossary를(를) 사용합니다. 언어의(를) 번역 "
"glossary는(i18n) repository에(를) 있습니다."

msgid "Zanata provides ways to know your activity on Zanata."
msgstr "zanata는(가)your(가)activity(가)on(가)zanata를(를)knowhowtoknow(를)how(를)you(가)are(가)doing(doing)on(가)zanata."

msgid "Zbyněk Schwarz (id: tsbook) - Czech"
msgstr "Žítěm Šváb (id: tsbook) - čeština"

msgid ""
"[Infra] Setup translation jobs such as ``translation-jobs-newton`` to "
"import translations for stable branches."
msgstr ""
"[Infra] Setup 전자전기(Translation) 번역 작업을(를)import(Import) 번역어(Translations)"
" для 안정적인(Stable) 브랜치에(에) 번역어(Translations)를(를)_import(Import) 하다."

msgid "[Project] Official release!"
msgstr "프로젝트 공식 릴리스입니다."

msgid ""
"[Project] RC2 or RC3 release will be shipped with latest translations. "
"Final RC release will happen one week before the official release week."
msgstr "프로젝트 RC2 또는 RC3 릴리스는latest 번역이 포함됩니다. 최종 RC 릴리스는 공식 릴리스 일주일 전이 발생합니다."

msgid ""
"[Project] Release RC1 and create a stable branch. ``Hard StringFreeze`` "
"is in effect."
msgstr "프로젝트를 사용하여 번역합니다."

msgid "[Project] Release milestone-3. ``Soft StringFreeze`` is in effect."
msgstr "프로젝트 Release milestone-3. \"\" Soft StringFreeze \"\"  이에 대한 효과가 시작되었습니다."

msgid ""
"[Translator] It is suggested to complete translation work by Monday or "
"Tuesday of the Final RC week."
msgstr "[Translator] 이 작업을 완료하기 위해 마무리 RC 주말(월요일 또는 화요일)까지 완료해야 합니다."

msgid "[Translator] Start translations for the release."
msgstr "[Translator] 시작합니다.  릴리스를 시작합니다."

msgid "`Bug lists <https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>`_"
msgstr "Bug liste <https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n> 에서 작동을 시작하십시오"

msgid ""
"`Dashboard <https://translate.openstack.org/dashboard/>`__ page shows "
"your recent activity statistics this month and detail activity."
msgstr ""
"Dashboard <https://translate.openstack.org/dashboard/> __ page shows your"
" recent activity statistics this month and detail activity."

msgid "`Horizon (OpenStack dashboard) <https://bugs.launchpad.net/horizon>`_"
msgstr "Horizon (OpenStack dashboard) <https://bugs.launchpad.net/horizon>"

msgid ""
"`Horizon I18n bugs "
"<https://bugs.launchpad.net/horizon/+bugs?field.tag=i18n>`_"
msgstr "작동 I18nbugs <https://bugs.launchpad.net/horizon/+bugs?field.tag=i18n>"

msgid ""
"`Language translation team "
"<https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team>`_: you can ask in your "
"language :-)"
msgstr ""
"이전 언어 번역 팀 <https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team> : bạnสามารถ "
"영어를 사용하여 질문을 할 수 있습니다."

msgid "`OpenStack manuals <https://bugs.launchpad.net/openstack-manuals>`_"
msgstr ""
"OpenStack 가전manuals <https://bugs.launchpad.net/openstack-manuals> 에서 시작을"
" 하기위한 방법은 무엇인가?"

msgid ""
"`OpenStack-Ansible (OSA) <https://docs.openstack.org/openstack-"
"ansible/latest/>`__ provides Ansible playbooks and roles for the "
"deployment and configuration of an OpenStack environment. As part of the "
"project a feature named 'Translation Check Site' is developed. An OSA "
"instance will fetch translation strings from `translation platform "
"<https://translate.openstack.org/>`__, compile and serve these strings in"
" Horizon. You need a machine with two or four CPU cores, at least 8 GB "
"memory and 70 GB disk to run OSA."
msgstr ""
"OpenStack-Ansible (OSA) <https://docs.openstack.org/openstack-"
"ansible/latest/> provides Ansible playbooks and roles for the deployment "
"and configuration of an OpenStack environment. As part of the project a "
"feature named 'Translation Check Site' is developed. An OSA 인스턴스 will "
"fetch translation strings from `translation platform "
"<https://translate.openstack.org/>`__, compile and serve these strings in"
" Horizon. You need a machine with two or four CPU cores, at least 8 GB "
"메모리 and 70 GB 디스크 to run OSA."

msgid ""
"`Profile <https://translate.openstack.org/profile/>`__ page provides more"
" nice statistics view. It shows your statistics in this month and last "
"month."
msgstr ""
"Stack <https://translate.openstack.org/profile/>__页은 이달의Statistic과이전 "
"달Statistic을 보여준다."

msgid ""
"`Quick reStructuredText "
"<http://docutils.sourceforge.net/docs/user/rst/quickref.html>`__"
msgstr ""
"Quick ReStructuredText "
"<http://docutils.sourceforge.net/docs/user/rst/quickref.html>"

msgid ""
"`Sphinx documentation "
"<http://sphinx.readthedocs.io/en/latest/rest.html>`__"
msgstr "`Sphinx documentation <http://sphinx.readthedocs.io/en/latest/rest.html>`"

msgid ""
"`Stackalytics <http://stackalytics.com/>`__ is a popular web site which "
"allows us to know various statistics related to OpenStack. It supports "
"translation statistics :)"
msgstr ""
"`Stackalytics <http://stackalytics.com/>`은 web 사이트로, `Stackalytics`을 "
"`Stackalytics <http://stackalytics.com/>`으로 바꿔 주세요. `web`를 `web`로 바꿔 주세요."

msgid "``<Zanata-project-name>`` is Zanata project name,"
msgstr ""
"` 프로젝트 이름`은 ` 프로젝트 이름`입니다. ` 프로젝트 이름`이 `Zanata project name` 인 `Zanata` "
"프로젝트 이름입니다."

msgid ""
"``<Zanata-project-version>`` is Zanata project version such as ``master``"
" or ``stable-mitaka``,"
msgstr "%(type)s 마스터 또는 stable-mitaka 프로젝트의 버전이 %(version)s입니다."

msgid ""
"``<path>`` is a path of a document such as ``nova/locale``, "
"``openstack_dashboard/locale`` or ``releasenotes/source/locale``,"
msgstr "``<stack>``는 도서의 경로나 도서의 locale를 나타내는 것과 같은 document의 경로를 의미합니다."

msgid "``<resource>`` is a document name in Zanata."
msgstr "``<resource>`은 Zanata에서 이름으로 사용됩니다."

msgid "``dashboards/admin/aggregates/views.py:104``"
msgstr "dashboards%20admin%20aggregates%20views.py:104"

msgid "``dashboards/project/containers/templates/containers/_update.html:21``"
msgstr "컨테이너 프로젝트 텐더 컨테이너 _수정.html:21"

msgid "``dashboards/project/loadbalancers/workflows.py:44``"
msgstr "```"

msgid "`openstack-i18n in Launchpad <https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>`_"
msgstr ""
"`openstack-i18n`에 대한 `Launchpad`에 대한 액세스를 찾을 수 없습니다.  "
"<https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>에서 작동합니다."

msgid "add the source project to \"Also affects project\" of this bug."
msgstr "Also affects 프로젝트의 관리 비밀번호를 설정하지 못했음."

msgid ""
"assign the bug to you or a member of your language team, and then mark it"
" as \"In Progress\""
msgstr "이_bug을 me 또는 my_language_team에 할당하십시오. 이_bug은 현재 진행 중입니다."

msgid "bugs in a source project"
msgstr "bug(s) in source project"

msgid "bugs in tool chains"
msgstr "bug(s) in tool chain(s)."

msgid "confirm the bug"
msgstr ""
"이 버전에서 vmwareapi.VMwareVCDriver를 사용하는 경우 host_ip, host_username 및 "
"host_password가 None 또는 empty values로 설정된 경우에만 에러가 발생함."

msgid "confirm the bug or mark it as incomplete"
msgstr "보안 그룹 확인 (bug)"

msgid ""
"fix it by visiting a corresponding resource in Zanata and correcting "
"translations."
msgstr ""
"fix(이) 이(가) 에(가) corresponds(ing) resource(es) in(를) Zanata(za)에서(는) "
"정의(정) 해(해) 주기(지)"

msgid "http://lists.openstack.org/pipermail/openstack-dev/2016-May/094215.html"
msgstr ""
"Stack의 English equivalent이 'stack'로, OpenStack Dev mailing list에서 posted "
"된 글의 English text을 다시 한국어로 번역합니다."

msgid "prioritize the bug"
msgstr "prioritization level: 1"

msgid "tag it with the project name, for example \"horizon\" or \"docs\"."
msgstr "프로젝트명으로 태그를 추가합니다. horizon"

msgid "tag the bug with a language name"
msgstr "태그 이슈에 언어 이름을 부여합니다."

msgid "translation bugs"
msgstr "전체 번역bugs는 다음과 같습니다."

msgid "Łukasz Jernas (id: deejay1) - Polish (Poland)"
msgstr "Łukasz Jernas (id: deejay1) - Polski"

